Anno Domini millesimo quadringentesimo VIII[8] idus septembris obiit vir religiosus humilis devotus frater Jacobus de Dampnon de Sinemuro quondam prior claustralis ac elemosinarius hujus monasterii cujus anima requiescat in pace amen.